# README #
### What is this repository for? ###

* Tämä repositorio sisältää omat vastaukseni AMKkoodari Avoimiin kursseihin.
* 
* En suosittele tehtävien suoraa kopioimista, mutta jos nämä auttavat omissa tehtävissäsi, niin hieno homma.